如 果 再 係 咁 我 唔 想 抗 爭

[size=4]你屌我係鬼都係咁話
你老味而家完全冇焦點
日日連儂抵制 呢啲傷到政府分毫咩？
佢心諗 唔比壓力我就啱 抵制tvb 囉
屌 五大訴求 乜柒都冇 光復咩？
我 地 既 對 象 係 政 府
唔撚係乜柒藍絲 理撚得佢咩
政府跪低 佢咪跟住跪囉
做乜柒啫而家 去旅行plan行程？
集中比壓力政府！係政府！[size=4]

推

咁有咩建議呀
唔好淨講圍金鍾
又黎失敗論

同之前一樣set deadline 然後去圍政府部門？

各位唔好再聚焦係連儂啦，呢場運動既義意唔係果 d memo紙呀
場運動到而家成個月，每個人既做法，諗法都唔同
唯一相同，係大家都想為自己相信既事而去戰鬥，去堅持都最後一刻

希望各位手足要好好保護自己

希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷

大家目光放左係連儂牆
黑警鬆一口氣
政府鬆一口氣

不敢忘記

唔好再用呢d咁西的語氣

發悔氣有撚用？

連儂牆真係好on9

唔係失敗論 今次一定要贏 輸咗就係成個香港
我係唔想大家分散曬 我po親都係重申訴求
但係就成日tvb 吉野家 寶礦力⋯⋯

圍石屎牆做咩呀大佬
衝埋入去家下又點呀，有咩分別

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

其實唔係等緊大型野餐？
咁有時間想keep住民氣又唔耗體力咪搞小型活動
但同意唔需要守牆

淨係個標題都應該屌鳩樓主

我地失敗既原因 聚焦！

五大訴求 缺一不可

我本身都唔西 冇人睇咪西啲 咁你想我點？

嬴就要用奇招
對面 full gear 你硬拼有咩用
你周圍咬佢等佢身痕仲緊要啦

究竟我地要做嘅係守護memo牆，定係守護香港

與其因爲幅牆俾人拉，不如留返道氣上街

又係齋屌無橋post

咁你快啲搞啲行動出嚟
唔搞都唔緊要，起碼都比啲建議

喂 d和理非剩係敢做呢d 你咪當回下氣先

咁又唔好咁消極
幫手推返啲遊行、升級post就可以
連儂牆呢樣野好小事，由佢地搞啦，各有各做

只係搞還搞 有一單打不還手已經夠 光環已經有嘅啦
再有唔該你地保護自己保護埋學生

唔好高舉雙手被人打 多人過佢就反擊，有衝突不利自己嘅收埋你部手機。醒少少啦，大家都要學習。

樓主垃圾5毛 又搞分化

喂屌你啲正評數真係好撚古怪，大家睇睇

你唔想抗爭咪留係屋企嘆冷氣囉
橫惦多你一個唔多 少你一個唔少
88

成撚日就而樣失敗，又話唔再出黎
屌你老母閒日係咪日9日唔返工圍撚住政總嗌口號就最合你心水呀，200萬人老豆老母係唔係你養呀
而家閒日返工做唔到d咩，放工做到d咩你咪由佢地做囉
紅日想行咪去行囉，想集會咪去集會，你仲想點撚樣呀仆街

我都話冇心搞分化 你鍾意就信 唔鐘意就唔信
我只係知 我好想今次唔會不了了之
如果大家屌既 覺得分化既 無所謂
因為我都屌左人先 希望可以一齊行到最後

同意
應該集中返五大訴求
同遊行搞得太多個個星期都有
有小小模糊焦點

你想星期一至日都遊行圍政總先安落？

push!!!!!

其實佢地平日做
你地星期六日抗爭 冇衝突
同埋民陣咪發起左
有機會集合囉 集合前做其他野 各有各做冇問題

各有各做

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

政咩府 係中華人民共和國

星期一至五做下其他野又幾失焦

你咪分化緊囉 睇下你開過咩post先啦
大家認住佢呀

我覺得每星期圍金鐘仲好

推 連乜撚儂 屌

點解你覺得你屌人 人哋就會跟你意思去做？
你有建設性嘅嘢就攞出嚟討論

真心想問 連儂牆點撚樣影響到成個抗爭運動?
依個星期有大型抗爭??? D人有因為連儂牆而唔出黎抗爭??
我見到既就係連儂牆聚集到社區聲音 對黎緊區選既影響力好大
藍絲廢老對連儂牆有幾嬲就知我地係做緊正確既事

[文宣] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

唔準做！！！咁可以做咩？又冇實際建議，一味識吠

即係食飯問你食邊間，間間都ban但又唔撚講食乜

why not all
明明動員嘅人唔同，一個地區，唔需要太多區外人

同埋訴求係一樣，都係嗰五個

點解繼續做就唔去，你有咩居心

講你就叻
你有炮咩 on9

拆TVB都唔叫做實事
唔通圍撚住個石屎牆先叫做實事?

連儂 真係無咩問題 香港人又無武器 唔通咩都唔做丫

樓主你可以講你覺得點做
但又屌又西又放負又割蓆
依個心態仲衰過搞連儂牆班手足

仲可以借藍絲廢老嘅手嚟打鳩我地。

黑警鬆一口氣
政府鬆一口氣

你班人失焦完未？對唔對得住嗰五位烈士？

陷阱劣蛾

調番轉問你，咁係咪呢個幾月搞唔掂就以後唔撚駛搞由得中共takeover 所有野? 唔係嘅話唔好話最後一次or 今次唔贏就輸晒中共港共一日未冧一日都未完，除非我地死晒啦

Push

依家人地出力又唔係你出力，你唔同意咪唔好去唔好理，淨係去你認同嘅抗爭場合，喺度放負搏乜?

以為d 咩大建議
原來又係圍狗總
入都入埋去啦
咪一鳩樣
唔通入兩次就應承你五大訴求咩

成日話失哂焦
咁係咪要星期一至五都衝入立法會先得
咪已經有時間表
雨革夠日日圍金鐘啦政府咪又係當R痕

唔好分化！兄弟爬山，各自努力！

星期一到五：和理非
星期六到日：武勇派

隔離個癡線post仲話邊個拍片邊個就係鬼

咁以後點做文宣?
點影低廢老打人?

停止一切支線左膠行為
好好近貼時事，做好文宣
做好行動籌備啦
好嗎好撚心淡啊對住班左膠

你唔好講廢話
一係你咁叻就成個政府炸撚咗佢
你要成效呀嘛
對冧林鄭，對冧習種

連儂牆已經做夠，上晒報紙上晒電視

衝立會到今日只係11日嘅事咋，
唔好咁易放棄同發晦氣啦，和理非keep住個熱度，
勇武嘅咪諗下下一步應該點做囉，
入去聽咗段錄音佢，冷靜下個人，
睇下點樣再幫到件事啦

星期一至五 支線
星期六日人多 主線

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

未到星期六日，平日無咁多人係做呢啲架啦

說好的
1.遊行
2.Set Deadline
3.發夢去衝擊

本來好地地 點解好似變到鳩遊行...

冷靜 幫你推， 但你都正面啲，要有心理準備依場仗係好難打 但我相信堅持住初心會搵到出路

我無野講

我明樓主想人Focus返係五大訴求上面
但又未到週末出黎遊行 你話D人出曬去貼連儂牆唔去遊行就話姐
唔明點解要發曬侮氣去屌同路人 心平氣和D大家都會聽得入耳

係咩？ 點解成百個full gear警察去大埔斯30張紙？ 點解建制派喺度屌林鄭？ 連儂牆係區議會選舉 同埋返dq 策略之一， 你覺得政府好好受？

對於政治Bb班嘅香港人係咁常下

勿分化 勿指責
堅持五大訴求

如果越黎越多分化POST即係代表
做對了

革命同愛一樣，講係無用架，做啦！

雨傘失敗就係勇武 和理優 不和，一邊指責對方唔衝，另一邊政治潔癖甚至督灰
加上有人搧風點火互屌，好多人都比人屌到無左團火放棄
今次開左個頭大和解，講明不分化，不指責，不督灰各有各做
呢埸可能係持久戰，外敵未除，不能內鬨

今次和理優唔可以再阻人衝，勇武都唔應該屌熄同路人團火，
大家互相配合
做你認為啱嘅事

push

係 唔好放棄
要記住你所做既同時係救緊自己

x2 連登係比中國mon住

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

咁你玩支線把撚？
你話支線係做好外國文宣，做好宣傳俾大眾市民知港共黎梗D恐怖政策，我buy
但最膠就係連儂牆
又要整連儂牆
又要懦弱見死不救唔俾人打得

但明明連儂牆就係好易惹到對面D人
咁適時還手啦，又話民意咁自衛擋？
又話要光環
咁圍觀拍片嗰幾十至一百人幫拖阻止制服打人條友？無。
仲俾條友走甩埋

咁你整幅牆把撚？
一句講晒，左膠無得救

革命同愛一樣，講係無用架，做啦！

雨傘失敗就係勇武 和理優 不和，
一邊指責對方唔衝，另一邊政治潔癖甚至督灰
加上有人搧風點火互屌，好多人都比人屌到無左團火放棄
今次開左個頭大和解，
講明不分化，不指責，不督灰各有各做
呢埸可能係持久戰，外敵未除，不能內鬨

今次和理優唔可以再阻人衝，
勇武都唔應該屌熄同路人團火，
大家互相配合
做你認為啱嘅事

岩，要支持既已經支持左
剩低既一係完全唔理政治既自私撚
一係就係廢老藍絲
都唔明鬥個啲人為咩

逢有連儂牆，運動必散歷史嘅教訓嚟

宜家仲成班懵撚仆住去整牆以為好撚感動感召到敵人

幅牆用嚟打飛機俾你射落去咋傻鳩，柒事就認真做，實事就唔撚做

而家搞到四圍連儂牆，就四周圍俾藍絲練武，又對件事無幫助，唉

唔明兩樣野有咩大抵觸
你係度開個post話唔想抗爭我就覺得真係呼籲人放棄啦
你唔支持可以唔做 唔需要特登造負能量

認同唔好完全聚焦落連儂牆同民生遊行
短線目標都係要港共回應五大訴求

但連儂同各區遊行係長線 影響各區 之後投票既事呀
所以唔好屌連儂牆 各有各做啫

實質建議係： 連儂俾廢老藍絲搞既 唔好硬碰住 唔好送頭俾警犬呀！ 俾人拆一個既 咪起番幾個囉

癱瘓立法會工作幾個月係無分別?

tvb係一定要抵制

方法唔係無
但係香港人唔會做
包袱太多

又講集中，香港人唔係班死黑警咁單細胞生物可以multitask。

而家開n 咁多條戰線係可以好有效繼續令正苦救唔到火，因為永遠唔知道終點喺邊所以就不停咁樣讓步用唔同方案去希望可以解決件事。

好事黎。

21號全民金鐘

連儂牆係精神食糧，冇糧草點打仗

請拿出證據來

冷靜d,
你睇下香港由6月9到依家先過左幾奈?再睇下其他地方由成功到開始又用左幾奈?
香港人進步緊,而且係日日都進步緊,我地需要時間等人既心能改變,行動改動。
而且香港安逸已久,有一部分淺黃至中間係需要時間去軟化去薰陶佢地既。我地要打持久戰,就唔可以浮係靠星期六日。要將d野搞到我地放工可以日日去幫手。
地區野係有需要去做既,只係的而且確我地有d失焦。所以,依家都有人提入我地7月21再行出嚟啦。
巴打不防放長雙眼,我地一齊睇港共點收皮,點折墮。

連儂牆唔係問題 不過請保護自己同身邊人
係呢排比起6月少咗大型集會姐

好啱喎，我真心覺得有遊行日子人地就自然停整連儂啦，不過我認同唔好開太多post

出返港島遊行好過啦

呢個一定要去

咪係
佢地成日講撚到有連儂牆的話星期六日就冇人遊行咁
都唔知做乜

咪係囉
聚住民氣先都唔知有乜問題
而且證明係聚到

屌,仲有人話愈有人講無用就愈要做
兄弟爬山唔代表要開咁多支線

支持主線任務！！

人多 去邊區抗爭都係一樣效果
你自己諗清楚

同意，講衝擊點都好最後一定係我地輸。縱然近一次立法會係可以做到部分民轉向，但可以話真係好好彩！咁啱好大家個次又Be water, 又齊心。

我認為再去返金鐘係有其作用，但政府經過連番示威活動，同一處境必有新謀應對。

反而，近日各分面扺制行動係有成效，唔單只係新方法，而且講到最尾，個班香港人咪又係向錢看？而家就真係燒埋佢地個塔，迫佢地做選擇啦。

當然，另一方面我認連農牆真係唔需要過分用力守護！雖然我覺得藍絲的一舉一動真係好過分，跟本大人哈細路，真係好撚想衝過佢濕㞗佢

放長雙眼睇搞完連儂墻之後仲有冇人focus返五大訴求反送中。我而家靜係講連儂墻搞過就得，唔好企撚係度俾人打。與其日日企係度俾啲藍絲廢老打，贏咗啲咩？俾人打完之後？

明明六月初時連左膠三跪九扣苦行都包容
而家乜柒都話失敗

每一個都係方法，唔係覺得啱先去做，keep住熱度唔好冷卻已經好撚勁，5大訴求幾時講都得，有連儂牆做後盾點都好上返屋企訓覺，你可以訓覺但唔好屌佢地，佢地都有企出黎流汗同被打嘅風險

有d 學生好心做民生工作,一至五整連儂場比你班人屌到隻狗咁
你可以話佢唔還手做法係唔保護自己
但班人都係力盡綿力諗住落每區宣傳

圍中聯辦啦，我保證佢即刻仆出黎回應

推呀 集中五大訴求

我同意 ，但又驚比連衛兵話我分化/咩各冇各做

左膠係社運毒瘤
5年前係咁
5年後都係咁
你感化ko班左膠先

有*

咁講 大家都需要休息
而金鐘係主線 但同時都同政府打緊民意戰
要知勇武同和理非都係同陣線

呢幾日唔同時間都拉到民意向我哋
顯露黑警 政府 藍絲嘅醜惡
俾到文宣組子彈

18區各地開花 咁主線到沙田 金鐘
民氣都未至於散佚
但都多謝巴絲們著緊

緊記兄弟爬山 不割席
呢2日先追悼2位烈士 唔好散呀各位

其實貼memo本質冇問題
但連儂牆俾人攻個時
和理非又要開post要勇武派救人
咁咪消緊大家體力

留意左佢地d字眼語氣
又叫人白痴 弱智
十足紀律步隊上司軍訓d新人咁
都唔知做乜鳩

立法會幾個月開唔到會叫無分別？逼到政府縮入老母閪叫無分別？

咁想問整閪牆俾人拆有咩實質作用？記招都無個呀，由鳩得你班懵撚整咋，分散群眾18區分散戰力俾藍絲逐個打

屌你老母14年金鐘一幅咁嘅閪牆破壞力都已經夠大，e+仲全港咁整閪牆樂此不疲咁整

用memo紙就咪撚用連儂牆個名嚟沾光啦，噴漆都唔敢用無撚資格呀

道牆本身係用嚟提升士氣，如果反而令成個運動失去焦點，唔該唔好繼續

收到巴打 完全明白
行到呢一步行得過出黎我深信大家都知今次係退無可退
其實大家嘅顧慮同擔心我都明

不過我又好正面咁睇
我地個同溫層仲係好大
其實真係仲有好多老人家同港豬係未去了解咩事

好似前日收工經過葵興有學生整連儂 好快手就整掂
然後真係有人睇嘅啵
我睇過下五大訴求都有貼晒係上面 今朝再經過見到有人真係因為咁停低而睇上面嘅資訊 當然都有啲爛左 不過有帶msg我覺得已經係成功

都係個句be water 唔好為部牆受傷害
對家搞緊群眾對群眾，我地要教埋同路人光環可拎
但拎一次就夠
要反擊時千其唔好拖後腳

大家都係為同一個目標 唔好反晦氣唔想抗爭
因為最少你要升級你要對準返政權我同我班朋友一定會撐到最後
我地無忘記到初心 放心

各有各做呀

屌你老母 你就分化撚
一起你底就現形啦

宣傳重要d 定 手足人身安全d？
為左宣傳，但又不理手足，不還手不自衛不阻止
咁為左咩？為左宣傳而食人血鏝頭

BLOCKED

連儂牆同上街有咩衝突？
你淨係食主菜唔飲湯？
屌連儂場果班係咪唔識咩叫 multitasking ？
你上街都要有導線先得啦唔係點夠人？
唔夠人上街你去示弱咩？

成立獨立調查委員會要排第一
連儂牆要貼獨立調查委員會
問題係警權過大

我冇惡意分化人 但我想有人入嚟叫翻一啲就訓着既人

而家啲人醒左，個個都話要be water，南亞仔最勁

推 一樣諗法
但係大家依架就係無方向行
但又要keep住團火
咪唯有咁

連儂牆為左咩？
宣傳重要d 定 手足人身安全d？
為左宣傳，但又不理手足，不還手不自衛不阻止
咁為左咩？為左宣傳而食人血鏝頭
仲要士氣低落，長他人志氣 滅自己威風

係聚民氣定比機會廢老打你地呀？
你地自己諗

咪有遊行光復囉。。。

有人投訴太密
又有人投訴失焦
又有人投訴又重複

贏咗繼續揭開黑警/藍絲真面目，畀中間派人士睇。 你估成百名警察full gear 唔攰？ 有片出嚟軍裝叫人投訴 上頭， 咁都唔係贏乜嘢先算贏？
贏民心， 贏地區 區議員議席，宣傳反DQ， 就削弱 未來特首嘅權利。
我反問你五大訴求，星期一至五有啲咩可以做？

依家係咁有好多分化POST
鬼論 失焦論 失敗論 係擾亂視線
請大家唔好比人擾亂到

目標林狗

有人話多我一個唔多 少我一個唔少
但係你話我放負 其實我只係其中一個
在係要幫手叫想放棄既翻泥
由頭到尾 我都唔想我地散

依家係各有各鳩做
本末倒置
影響到場運動都唔撚岀聲啊？

set 咗啦 沙田咪條 deadline 囉
唔夠宣傳咋

你上街一樣有人磨爛蓆
根本唔係做咩問題而係點樣做嘅問題

廢柴，會輸就多得你啲晦氣撚，你發晦氣都加個方法啊，你同lur地要食糖有乜分別

雨傘失敗就係勇武 和理優 不和，

可以放可以貼野，但唔該大家貼完就走，唔好留戀

唔好撚出囉
屌你老母

冇事啦大家
又係投訴宣傳不足
佢成篇嘢唔係現實情況嚟

其實好老實講 十八區既遊行 我一個都無去到
因為根本無意義

你呢啲叫迫入老母閪？人地咪等你地自己熄個團火囉
咁多年黎金鐘鳩坐有咩效用人盡皆知
家下立法會衝完入走，人地唔開會係爛屋同拖時間而唔撚係驚鳩左你地
搞連儂牆就真係驚遍地開花，淺藍都覺醒，搞撚埋佢區選佢斷水喉呀
諗野諗多幾層啦

唔係唔做啊！係唔好失焦啊！

咁你諗下不和原因啦
左膠

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

不指責不分化
兄弟爬山各有各做
一方有難 18區支援

貼完memo 紙

順便擺個街站播下黑警濫暴片

認同，有個Post講得好好，大家可以發夢瘋狂屌鬧討論，但係醒返要記得、認清大家都係同路人！

意見可以比！討論可以有！但絕不分化、不篤灰、不割𥱊！

唔明點解佢地成日話人整牆就冇人遊行
佢自已覺得冇用個d野又唔準其他人做
問佢想做乜又講唔出

你話幫到啲居民 咁又點？拉多啲人支持？
當初200萬01人上街咪都係咁
要有啲實際既行動 政府先驚㗎
自己對比下立會同呢幾排既活動既成果

推！

連儂場果班人係唔會出黎遊行架，你屌走佢對成個運動無幫助
67暴動都維持左7個月，唔好以為1、2個月會有成果

連儂既作用唔係對抗政府
而係用黎向其他市民表達訴求，繼續爭取更多人支持

另一方面亦可以俾啲係依段時間攰左、心理受傷害既同路人有一個自我舒發既渠道，減低心理上既負擔

不過我都認同係唔使守既，俾撕子狗撕左咪撕左囉，撕左咪再貼囉，有咩大不了

咁我地推翻上去 唔好比其他野淡化！

仲乜9 最後個訴求變撚番林鄭下台 ?????????????

記住勇武義士做完嘢要放㗎！

整牆okay但唔洗守 成日係度call人話邊度邊度要人
只不過係浪費大家體力 跟住咪都係捉到幾隻廢老
但你宜家係要打政府wor 捉個幾隻廢老有咩用

有邊個想散
大家都係自己做到野嘅範疇做野
反而聽得多失敗主義就灰心
灰心就會想散

一係你建議一啲實際行動， 一齊討論。
唔好跟住五毛，話其他兄弟做啲嘢冇用！

同意

21號無活動咩

冇人話要守
要屌就屌講要人個d
唔係屌塊牆

而家又唔係要日日圍政總，咁唔通普通日子就咩都唔做? 而家日日有新聞提起件事就係要令善忘既香港人，唔好唔記得而家仲係非常時期

說好的兄弟爬山呢？
各有各做 不分化 不割蓆

搞連儂場等如搞票倉
搞建制
等佢地咬林鄭

另外搞左連儂牆少左企跳呀
因為見多左同路人呀

要壓政府好多方法，唔係得你個種架 jar

標題係赤裸裸既要脅

你上網屌呢班你認為嘅「左膠」對件事都無幫助，
不如直接去連儂場 鼓勵果班好小上街嘅市民行出黎表達意見

同意
今次連儂牆唔同雨傘個次打飛機多
今次係有實際效用
唔明有乜好屌

推！一定要返返去焦點！

岩岩見到有位巴打講

啲人成日話各有各做，搞連儂牆唔等於唔打主線xx( 你自己問下自己用咗幾多心力搞連儂牆啦屌

so fucking true

不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

時間好寶貴嫁
每次參加活動個下應該有優先次序之分
活動多就會分散
一盤散沙搞到最後咩都有反
但係咩都半桶水
不如集中火力去一d優先次序較高既活動
將集點集中返去重要事到先啦
無野餐既話咪去貼下紙囉

好同意樓主講既野
而家有好多野分散咗大家既注意力
希望大家覺醒返我地既敵人 我地要抗爭既人
係 香港中共政府 呀

國歌法
人工島
社會信用系統

殺緊埋嚟喇 香港人唔係得返好多時間

出去發夢見到有人嗌「林鄭下台」 請大大聲講返七大訴求比佢知呢個先我地出嚟既目的

即係唔跟你做法，你就要開post搞禍運動？
你想做大台咪出聲囉，係到分化，垃圾

玩連儂場果班好多都無連登account, 而且平時遊行唔會出黎，
你上網屌呢班你認為嘅「左膠」對件事都無幫助，
不如直接去連儂場 鼓勵果班好小上街嘅市民行出黎表達意見

見到有人拆
拍片影實佢樣
打1823去食環處舉報佢亂拋垃圾罰$1.5k
拍完片就走
我地起底再話比食環知
政府對於罰$1.5k好積極，屋企人試過俾人捉掉紙皮俾執紙皮阿伯，阿伯覺得無尊嚴而吿9我屋企人。

[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

實事唔撚做?
有咩實事無做到呀?弱智
連儂牆出現左唔夠一星期 已經咁多三毛出黎屌

你覺得有用嘅咪繼續做，想問你一句，有兄弟俾藍絲打嘅時候你有冇幫手解圍啊？定係係隔離唱生日歌同拍片呀？

其實連儂牆嘅真正意義係..?

玩連儂場果班好多都無連登account, 而且平時遊行唔會出黎，
你上網屌呢班你認為嘅「左膠」對件事都無幫助，
不如直接去連儂場 鼓勵果班好少上街嘅市民行出黎表達意見

當前應有共識
1. 集火政府 CCTVB
2. 守護發夢勇武派
3. 連儂牆撕一貼十 勿守
4. 緊記連儂牆只為提升士氣而建

覺得依家連儂牆post太多 每一個同藍絲嘅爭執都放得好大
短期可作文宣材料 長期而言會變咗黃絲vs藍絲 政府最想見到就係咁 佢又唔洗行動 又唔會成為自己嘅黑材料 又可以消耗我地士氣
大家緊記be water 唔好當各區連儂牆做據點
連儂牆唔係一個可以令政府岀聲嘅發聲渠道
希望主要集火返係集會／遊行／文宣

be water

其實連儂牆真係對依家呢個政府唔㾗唔癢，200萬人遊行佢都可以冇乜返應，咁守佢有乜意思？

邊個話唔做你張list嘅野
而家啲人係犧牲happy hour 打機拍拖嘅時間黎玩連儂牆
而唔係犧牲左遊行衝擊嘅時間
星期六係照會去

各有各做阿ching
寫連儂牆嘅都可以抵制TVB
抵制TVB嘅都可以去遊行
去遊行嘅都可以去寫連儂牆

冇抵禦嘅，記住「各有各做，咪撚分化」。

其實冇人知做啲乜係一定WORK, 只有每樣野都盡做.. 唔好分化..各有各做 互相支持

我唔贊成保護牆， 人哋斯， 差佬就疲於奔命。 但係我唔會屌想保護啲人， 佢哋做嘅有效果， 個人覺得代價太大。 如果冇人保護，藍絲打嘅係中間派， 我哋就贏曬！

agree

補充一句，如果冇人保護，燒連儂牆條友成功， 我哋仲贏到開巷， 頭條係藍絲放火累及其他建築物！ 捉到真係坐十年八年

遊行我冇去到
因為好冇意思

立法會冇人開工都去包圍/衝擊我冇去到
因為好冇意思

圍稅局我冇去到
因為好冇意思

地鐵不合作運動我冇去到
因為好冇意思

圍狗總我冇去到
因為好冇意思

樣樣野事前都俾人話冇意思架啦
立法會仲要係爭議最大嗰個

Ok 各有各做
你揀啲你覺得有意思嘅黎做
但唔好詆毀人做緊嘅野好冇

我只係覺得熱門多得離譜

老實講唔反對人起連儂牆 唔好咁戇鳩死守就得
你星期一至五梗係搞呢d
星期六日咪出黎重申五大訴求
各有各做

你講下連儂牆啲失焦法先
成幅牆都係五大訴求喎

做唔係唔好呀！自己人俾班廢老打就唔好啊！與其日日咁俾廢老打，班差佬又唔做嘢。不如be smart.大家嘅目標都係要玩鳩班廢老同黑警，不如唸下辦法叫啲兄弟同學生唔好掛住企係隔離唱歌同拍片，做啲實際嘢解圍。人數我地又多過佢，有冇見過黑警點打人呀，外面啲人係圍住唔俾鏡頭睇到，裡面嘅人嘅猛咁打。靜係挨打只會助長藍絲嘅志氣。

我都係咁覺得 我話連儂唔係話佢宣傳效果 而係守住比藍絲屌 擺到明全部休班警 唔好做傻事

up

因為正減負⋯⋯

政府咁驚外國勢力，應該多啲寫信俾外國人尋求支持

幫推囉，冇抵觸嘅
總之一句，兄弟爬山

各有各做啦
啲小市民想出一分力姐
唔好係又失敗唔係又失敗咁
大家各自有plan 上水沙田金鐘大家都要出嚟

究竟今日712遊行大家出黎未出發緊但未見黑衣人

圍人我唔贊成， 藍絲都係白痴， 最好冇自己人，等佢打啲平民中間派， 又贏民意， 又唔會畀人打， 又可以休息下。
圍人只係轉移視線， 一出錯民意就掉轉， 政治議題通常都係最少出錯嗰一方贏！

有乜係無人投訴先？係無嘅

大力推沙田上水

咪撚再推花生post

呢個真
宜家好似成堆人無哂目標咁
我啲要唸返起點解我地要出來

輸就玩撚完啦 不分化 不割席呀

五大訴求 對準政權

我覺得連儂牆可以增強士氣
但講真依家對家會追住連儂牆黎搞野既話
不如棄守固定地點
各位如果有心既話，可以隨時隨地貼
冇必要固守係一個會人多衝突既地點
衝突打勝仗固然係開心，但係現實裡面我地好多都會輸
既然固定地點會俾人搞既話，不如周街貼
有心既人見到會有效，無心既人見到都會反思

不過樓主你語氣過重，亦都唔應該講悔氣說話
我見你願意打咁多字，字裡行間都感覺到係有HEART
我相信即使個連儂牆係到，你仍然會走出黎
不過悔氣說話只會打擊到同路人同埋分離異心
我地本來呢班人都黎自唔同既地方
同行為思想都有唔同既回路同埋底線
只要我地懷住一個大方向既話，都盡量唔好咁同指責同路人
我明白你擔心運動既走路，但如果最後為左行動而鬧到支離破碎
去到最後都係益左對家

哩啲當然重要
但連儂牆都唔代表無用
而家啲人去整連儂牆又唔代表佢哋唔去參與哩啲抗爭活動
同埋哩排開始越嚟越多發晦氣嘅post
只會令人反感
我只想講大家都冇忘記重點係咩

我地區連儂牆 TG
有乜遊行，民陣公告係即刻知
重好多升級討，政情分析，
和里，勇武，中立都傾，無互屌，企跳即救，民宣策劃

唔好自已想像 d人，起左當做完

講真屌還屌 批評還批評
唔好講啲咩放棄唔想抗爭
完全打擊士氣、威壓戰友咁樣好咩

負評上一頁

大家加油，比啲士氣
我地黎緊仲有行動
頂住

我咁講重點只係叫果班屌自己人嘅出小句聲，有好多淺黃中年無入tg group，但都會支持呢個行動

標題黨屌你老母

你d 標題撚仲衰過和理非，人地起碼係唔係都出去行，你就放負

憨撚鳩做埋啲柒事係無撚用嘅俾人屌兩句就屈人三毛

Agger

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

樓豬係鬼

但班愛支病好驚，唔知點解

唔使死守連儂牆
但無需要放棄佢
呢啲咁易俾大眾參與嘅表達方法要keep住
搣咗咪貼番咁簡單

tvb要搞，因為佢嚴重影響輿論。光復唔該停停佢。連儂牆唔該停停佢。寧願你地係網上做文宣（話說依家連網上文宣都少左）

我係中共線眼 啱啱報左你情況 減50分

各有各做
七月一人地咪又覺得你衝立法會無撚用
有無用要等之後先知

文宣少左好多 係真

冇錯 e+已經由撤回變哂質

最好搵啲中學生，畫啲香港加油嘅公仔 好似貼堂咁貼喺連儂牆度， 第二朝見到畀人破壞，就好慘咁拍片， 一定激起民憤。
616有咁多人出嚟，就係啲人睇唔過眼 啲警察大蝦細。 所以應該減少其他信息， 淨係做香港加油， 畀返啲童真！

寶礦力咪就係文宣lo

抗爭都要回氣翻工搵食下話，何來有精神力氣資源去支持依埋運動

你估估個都涼住冷氣做軍司咩

兄弟各自爬山

連登而家下下推Po就幾千個Like，好易失蕉

唯有開多D 主線Po

我真係唔明點解到今日仲有一大堆人未進化
硬係要圍呀衝呀先覺得係做野
你圍呀衝呀唔緊要
唔該你唔好屌鳩其他做緊野既巴打
唔岩你心水就屌人老母
你邊位呀？
你現實搵人幫手係咪屌人老母先呀？
on99

各有各做
平日搞連儂，六日去遊行

而家最緊要係警隊濫權問題同埋紅媒偏頗報導
呢兩樣野唔處理之後抗爭事倍功半

你覺得無撚用就無撚用啦
反而想知你依個星期做左咩實事 分享下

抵制tvb有用喎

新口號
「平日搞連儂，六日去遊行」

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

你估抗爭係一兩日既事咩

加油喇巴打

成個怨婦咁唔係做佢要既野就屌晒鬼咁
說好的三不

屌你分化撚

你當平日比人休息吓，帶吓輿論，禮拜六日就全力去遊行，但唔係搞咩消耗民氣既連儂牆。之前雨傘革命之所以失敗都係有啲無厘頭既嘢分散曬注意力

守牆真係唔係主要
本身個意義就係話俾人聽
就算你去撕去破壞去做乜都好
第二日就會貼返係度
你咪又得班廢老 演員去搞破壞

明樓主想講咩
但你個標題可唔可以唔好起得咁負呀

冇可能成日有大型活動， 況且金鐘根本守唔住， 買通百達， 無險可守， 老解狗屋喺附近

港狗抵撚死㗎，唔抵幫

咪撚再出嚟啦，由佢哋玩memo 玩飽佢

各有各做，我唔會參與連儂牆但有兄弟俾人圍我都會出去幫手
主線就一定要全世界參與
講完

走囉垃圾

反送中變光復xx party
愈黎愈on9
再係咁冇人會出去

唔係啊，對民主嘅宣傳教育 地推好重要，令更加多人支持，贏取更多選票，先至可以從根本解決問題！

每日上話就黎失敗之後屌連儂牆最有用

每次諗起612都好撚嬲

如果有人覺得唔死守塊牆
俾人破壞完
第二日就會此牆不再既話
咁即係連自己既信念都唔相信
說好的撕一貼百呢

人地搵班廢老黎搞事 仲要搞死物 唔俾你有借口
就係想令到件事變成人民內鬥 令到班道德塔利班有攻擊你既理由
定係想再有多d兄弟唔還手咁俾人打 定係中計令到事件失焦
就算同路人都有比較左膠既和理非 中計就會散

我明白大家覺得辛辛苦苦起咗個連儂牆俾人試咗好唔開心同覺得佢哋好唔尊重你地
但連儂牆個戰略意義真係唔大
打仗做事要分輕重

全部都做

好撚多垃圾樓主呢類人
自以爲智者咁
屌你老母

最近好多呢啲垃圾悔氣post 真係睇到都火 以前一場杖都打幾年啦屌你老母

我明你地諗咩 擔心香港人淨係搞連儂牆唔搞其他
但我相信唔會 就算有班人搞緊連儂牆 都唔會花好多時間血汗
唔會影響到去遊行示威

最撚on9係去到連儂牆幫手 有廢老黎搞事 屌你班左膠唔係擋住個廢老而只係拉鳩住你
聽日上水見 到時你有你行我有我同廢老嘈 跪求你唔好再阻住

如果無人搞連儂牆，係咪你想叫d人每日出去佔金鐘？呢d係維持討論，抒發情感連繫市民既地方

你自己無出黎抗爭無留意文宣，唔好賴埋其他人，然後發悔氣

法國黃背心運動失敗，除左大台內控，就係佢地每星期都出去佔領，而政府一樣係冷處理，到最後d人已經厭倦，出去都唔知為乜

樓主而加就係帶動緊內控同想大家步向盡頭

美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提，「怒氣」似乎已所餘無幾，示威者亦無更好地利用更多刺激因素，推動停滯不前的示威活運動。

「黃背心抗議群眾雖然每周六走上街頭，但抗爭毫無進展。」

半年多來，60歲司機卡瑞克（Yves Garrec）每周六固定穿上黃背心加入街頭抗爭行列，但最近他終於決定好好休息。他表示自己「已把黃背心放回車內置物箱」，因為他對抗爭已經失去熱情。

半年來抗爭活動已造成2,500名抗爭份子及1,800名警察受傷，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

仲有，你連搞tvb有幾重要都唔理解就收一收皮先

我屌撚左幾日都沉底
晒氣啦，而家又比 d.小朋友攪到膠撚晒
佢地仲係迪士尼心態反政府

想問吓有咩方法屌醒班人，佢哋連少少反省都唔做，再係咁真係變返金鐘嘉年華

樓主係咪好感受到豬隊友呢

乜撚野抗爭到底呀 聽到都想嘔

咁又點？豬你咪帶返人行岩
咁就放棄？
人地藍絲都會互相掩護合作

咁我地反tvb果時都叫住5大訴求囉
貼牆果啲一邊貼一邊叫5大訴求囉
得未啊又唔想抗爭

唔使屌佢哋
我哋盡返責任推主線啲po
某程度上開呢類指責連儂牆po都會大風向去年連儂牆嗰邊
與其花時間開或者回應呢啲po不如真係大力推重要嘅po

屌你 各有各做，搞lenno既就唔可以去遊行咩

咁你不如講下和理非仲可以做啲咩

失晒焦 變撚左市民鬥市民 都唔知邊條on9帶方向
玩一兩次ok 但唔係長搞
方向錯撚晒

又分化 唔想抗爭係同邊個講
細路仔玩泥沙我都唔撚想架
但而家係個政府迫你啊 你教我可以點啊
on99

想搞遊行集會就搞，根本不關守連儂事，你不是覺得守連儂會守到不出來行動呀？

但你地玩互篤自己人

藍絲唔跪 建制唔死 建制唔死 暴政長存

兄弟爬山

邊到？

Yes la 唔好再分散注意力。政制先係紅心，搞掂咗佢就自然可以自由發電視牌，TVB 就站唔住腳，步亞視後塵。
牆嚟講，mémo 紙嚟啫，最緊要係人呀！唔好為咗張紙受傷或被捕啦！被打唔還手都快啲走啦～

其實連儂牆某程度可以感化到香港人 亦都可以令人睇清藍絲真面目 等啲淺藍或中間派系會轉為支持我哋

推 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？

我做咩關你撚事呀？上嚟留罪證俾你啲傻閪篤？瞓撚醒未？

好坦白講，14雨革失敗就係由示威者內部分化，散播失敗言論同親共團體落場造成
睇返立場篇文，依家真係同14雨革中聯辦落場好似，親共出手搞連儂牆
最重要係依家連登突然出現勁多話今次我地輸緊／失敗既言論，仲要全部都過幾百正評

由69開始一直追, 睇得出連登係會有唔同意見, 但好少會好似今次咁講我地輸緊既post都大量正評同推上熱門
呢啲post有個共同點就係, 標題會先散播失敗同負面言論, 入面就將現時既情況定性為輸緊, 再扮哂曲線咁就大家唔可以失焦同要點點點

但最可疑既點係，所有呢啲"曲線"post都會極力否定某部分人做既野係無用
e.g. 眾籌登報, 貼/守連儂牆, 光復行動, 反TVB

咁樣做既目的就係將香港人分化做有唔同理念既示威者，再經否定佢地努力將佢地孤立同打擊佢地既自信心，最後就逐一擊破

呢個情況根本同14年雨革一樣，假如真係比中共成功分化左我地，最後佢地只要係最後一次示威中強硬清場，咁就會成功打壓哂成場運動

最後想提醒返各位，記住兄弟爬力各自努力，你否定其他人既努力係無意思
要贏呢場運動，一定要團結

做係要做，但唔係將所有focus 同人力放去呢度，連儂係一個好易做好comfort zone既事，而家抗爭來講大多人去做連儂就主次不分

[size=4]

你覺得d人主次不分，會唔會太早下定論？

而加都未有咩明顯影響，好應該大力呼籲主線行動而唔係不停屌人地去分化

分分鐘連儂牆果班人先係出黎最多既人，而加屌走佢地有用？

走撚開啦你 你話事呀

各有各做！

不割蓆

咪L再失敗論 我地係唔會再輸同再失敗架啦

日日喱係屋企打飛機呀?

而且可以暴露敵對者醜態，敵對者的出現也能令大衆更加團結。

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

唔好話做咩冇用 唔好失敗論 我地一日未完 做咩都係有用

連儂其實都可以寫五大訴求, 等香港人唔好遺忘, 當然最好唔好因為守牆而受傷啦, 小人就應該撒, be water
光復都可以講五大訴求, 只係由港島轉去新界啫, 唔明點解呢D運動會係失焦, 可以星期六地區. 星期日港島咁支線主線一齊做, 大家衡量參加邊個, 次次港島其實未必個個會keep到個熱度參加, 反而光復當地區民有共鳴會去 (而呢D人平時唔會去港島遊行), 做得好明明可以爭取更多民意支持

紅字大字就威d

連儂牆有唔少媽媽帶啲小朋友去寫下野，打個卡影張相咁，都有唔少中年人停低睇
可能你覺得呢件事好左膠，好嘉年華
咁又點，有唔少香港人都buy呢啲唔怕惹麻煩打到卡既"景點"，一件死物可以俾到多啲人留意呢件事，why not?
大家用唔同既方法，各有各做，唔好覺得自己個套岩曬係度發細路仔脾氣喇~

你咪唔好抗爭囉 你邊位啊
明明各有各做 係連儂d post多 但唔代表冇人留意其他野 如果你只係見到連儂牆既野係你個人問題
不如開多幾個有建設性既post好過你出黎屌
個個出黎屌 仲衰過個個講連儂

不如樓主考慮下科埋水先

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

每次諗起71 裏面嘅團結，都感到有希望！

藍絲遲早都會死
唔洗理
對準政權！

連儂功能係要輔助主線
個個去做連儂唔做主線咪會收皮
14個陣後期就係個個去曬做連儂打飛機
唔係話次次一定一樣，但你可唔可以講下連儂有咩實質幫助
我反而覺得71個日係奇蹟地提早軍心，同埋最重要係香港人out of comfort zone
過份玩連儂就好易令人入番去comfort zone

樓主唔好咁諗，其實周圍搞光復同社區衝突，比政府既壓力大過不停係金鍾遊行。

依家全個社會各階層由廢老大媽到水貨客再到tvb，全面衝突撕烈，影響力一路由政治法例擴散出去民生，政府施政全面失效，佢無得唔處理。林鄭最叻係立法會用民生議案威脅泛民，我地依家做同一樣野。

好多人係你係金鍾點搞佢都唔會有心機睇既，但你去佢個區擺塊板/搞佢d日常見到既大媽水貨客，佢就會關心啦。再講，金鍾遊行/佔路6月已經N次，再黎就麻木。

分化味濃
又要求對話
又散布失敗主義

On lun 99

聽劉細良講送中嗰單嘢阿爺唔畀佢講撤回兩隻字， 應該冇辦法咁短時間內再推

撤回嗰個就算係就完成咗一個訴求，接下落嚟應該搞真普選同埋獨立調查委員會

各有各做，幾邊都要一齊做野
有主線有支線

其實愈上耐左 就好憎嘅人用紅色字再屌 煩到嘔

第二 唔襯宜家搞其他問題
有一日林鄭出黎話回應曬你5大訴求(唔包普選)
你地立即企曬係到啦 因為成個運動就完左
但係咪代表香港問題已經解決?
到時候就真係再冇曬人氣啦 成日係到話失焦
佢係唔會回應5大訴求 但佢識諗嘅 一回應左
你班人只會立即散 對佢管治仲著數

各有各做
乜撚野唔想抗爭
等死？

係咪要日日衝禮賓府先叫抗爭？

樓豬用個豬腦諗下
點解政要拖啦

咪就係想你依種on9 唔耐煩
自己散播失敗論囉

如果 到今日 仲未為「長期」抗爭做好心理準備

你自己要反省下

ghost

有啲野唔係一日半日攪得掂
就算俾支槍你都唔一定係殺人先可以成功
希特拉夠殺得多人咪又係失敗
所有方法都嘗試
暫時最和平方法都仲係分化敵人
所以唔好俾敵人分化自己友

你唔想就走撚開
我私人醒你一蚊

抗爭嘅一部分都係為自己嘅自由而戰
放棄抗爭某程度係放棄自己嘅尊嚴
唔好成日話咩因為其他人點點點而放棄
因為你一日係香港人，就係為緊自己而戰

除咗會移民果啲人

多點出遊行
有用的！
連儂要搞，但不要當主力

你咪唔好撚抗囉屌少你一個唔少 又係到嘩眾取寵

真心唔想互鬧，大家都係想件事好

輔助咪輔助，點解要開post屌人，又發哂悔氣話唔搞啦，又周圍宣揚運動失敗？

連儂牆點無用都比起分化，發悔氣有用啦

有不滿咪似個男人，開post一五一十講清楚
成個怨婦咁叫春又有乜幫助？

所以我唔係想話focus主線係唔應該，係有無必要用呢種內控方式去做？

好多人其實都係番屋企行過先去參與，係咪有出面講到咁完全失焦？

啱 真係意義不大 錯曬focus

收左tvb皮先啦 影響大部分人架佢唔中立報導

唉

[應用抗爭勝利方程式] 8月開始 真普選之戰 (和理非、勇武、民陣、文宣組、全球登報搞手全部麻煩入黎合作搞壇大野)

分化po出沒注意

連儂牆係有用，爭取中間派關注和支持。
7.1嗰日連立法會都畀我地衝入去，拆連儂牆就full gear，諗下政府/建制真正驚嘅係乜

點解可以有咁多正評

你好似怨婦咁係到屌鬼難道又有用？
以你邏輯成煬運動到而家都冇傷過政府分毫
即係一二百萬遊行冇用
有人以死明志冇用
衝擊立法會都係冇用啦

唔好郁少少就冇用冇用 好撚煩
最冇用就係你班死怨婦

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

咁少事就放棄，叫你比意見又無。咁你走啦，無人需要你。

天琦唔會批評其他人嘅抗爭方法

大BOSS係政府，
而呢個大BOSS識SPAWN嘍囉（一般藍絲），
隔離仲有小BOSS（親共傳媒） 一齊打你，
當然可以繼續集中火力打大BOSS，
但始終要搵辦法牽扯住嘍囉同小BOSS